恭喜沙利為莫拉達搵到最佳位置！

後備啦 柒頭

係後備都無呀

後備都唔放

睇出場名單都會心笑咗下